<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="protocol_title0">重要提示：</string>
    <string name="protocol_title1">1.重要提示</string>
    <string name="protocol_title2">2.使用限制</string>
    <string name="protocol_title3">3.權利保留</string>
    <string name="protocol_title4">4.責任限制</string>
    <string name="protocol_title5">5.爭議解決和所依據法律</string>

    <string name="protocol_detail0">
        &#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;本協議是您（ 個人、 公司或其他任何實體） 與 深圳銀鏈科技有限公司（ 以下簡稱“ 安寶”） 簽訂的關於使用安寶錢包的使用者授權合約（ 以下簡稱本“ 協議”）。 在使用您的安寶錢包前， 請仔細閱讀本協議。 您使用安寶錢包將被視為您已同意接受本協議中所述的約束條件。如您不同意本協議， 請勿使用安寶錢包。在符合安寶退貨政策的前提下， 您可申請退貨。 退貨政策遵照購買國家 / 地區的相關法律法規執行。
    </string>

    <string name="protocol_detail1">
        &#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;在您使用安寶錢包之前， 請仔細閱讀使用說明， 創建錢包之後自行備份您的種子密碼和支付密碼。並妥善保管您的密碼和錢包。為了確保安寶錢包絕對安全，安寶無法獲得您的密碼和支付密碼， 正是由於這一安全機制， 安寶無法給您提供密碼找回功能。 如因您個人直接或間接導致種子密碼、 支付密碼、 安寶錢包丟失、 遺忘或被盜， 由此引起的一切風險、 責任、 損失、 費用等應由您自行承擔。
    </string>

    <string name="protocol_detail2">
        &#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;2.1 未經安寶事先許可，不得使用安寶的技術或智慧財產權來設計、開發、製造、銷售與安寶錢包相關聯的協力廠商設備/附件或授予許可。\n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;2.2 除非另有明示許可，您不得且同意不會或促使其他任何人複製、反向工程、反編譯、反彙編或創作安寶錢包的衍生作品。\n &#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;2.3 您同意在使用安寶錢包時遵守錢包駐留或使用的國家或地區的所有適用法律和法規。
    </string>

    <string name="protocol_detail3">
        &#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;安寶及其許可方享有和保留對安寶錢包的所有權利和資格，並保留本協議未明確授予您的其他任何權利。\n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;您確認本錢包是“按原樣”提供，不存在任何形式的明示或暗示擔保，並且在適用法律允許的最大範圍內，安寶、其許可方/附屬公司或版權持有者均不提供任何明示或暗示的陳述或保證，包括但不限於有關適銷性、滿意品質、適特定目的、準確性、保密權以及不侵犯協力廠商權利的保證。安寶或任何其他方均不保證錢包中所含的功能將滿足您的要求，也不保證錢包的運行不會中斷或出錯。選擇本錢包來達到預期結果，以及使用本錢包並獲取結果所帶來的所有責任和風險由您承擔。
    </string>

    <string name="protocol_detail4">
        &#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;4.1 對於因濫用、錯誤使用或未經授權修改所引起的安寶錢包使用問題，安寶不承擔任何責任。\n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;4.2 在適用法律未明令禁止的程度下，對於因使用或無法使用本錢包而引起的任何利潤、收入、銷售損失、資料丟失或採購替代商品或服務的成本、財產損害、人身傷害、業務中斷、商業資訊損失，或者任何特殊的、直接的、間接的、附帶的、經濟性、覆蓋性、懲罰性、特殊或從屬損害，無論是基於何種責任理論（合同、侵權、過失或其他），安寶及其員工、許可方或附屬公司都不承擔賠償責任，即使其已被告知存在此種損害的可能性也是如此。某些司法管轄區不允許對人身傷害、附帶或從屬損害等進行責任限制，則此限制可能不適用於您。\n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;4.3 安寶對您的所有損害承擔的總責任限額（除了因安寶過失導致人身傷亡的情況，需遵循適用法律規定）不超過您購買安寶設備所支付的價款。
    </string>

    <string name="protocol_detail5">
         &#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;5.1 本協議受中華人民共和國的相關法律管轄，並依據這些法律進行解釋。\n &#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;5.2 因本協定引起或與之相關的所有爭議應首先通過協議雙方的友好協商加以解決。如果協商不成，您應將糾紛或爭議提交至安寶所在地（深圳市南山區）有管轄權的人民法院解決。
    </string>
</resources>

